邊個再開721上環義士POST邊個就係鬼

煩撚完未呀, 成班失焦撚開哂成版標題黨POST
有消息自然有人POST架啦
冇消息你開多100個POST都唔會有消息架啦
開完下邊又淨係推推推, 除左反感一D實際作用都冇
屌你老母, 真係咁撚緊張既咪逐間醫院去問囉

你老母分化既就死埋一邊啦

負皮，上一頁 請勿回覆

Block就得，同5毛假膠講都曬口水，大家唔好推。

邊個分化就心照啦

BLOCK未

有新消息自然會多人留意啦

標題黨煩過閪咁

冇衝突，兩邊照post

樓主係鬼

負皮果D解釋下啦
開幾十個一樣既冇意義POST阻住睇實用POST係咩玩法

你分化到好出面唷，兩件事都知要力推啦，元朗已經差唔多入直路，我都開始係咁人手推721上環單野，但好快就沈底，而你呢種人就係咁出現講廢話，証明你地班仆街好撚驚所有人集中討論開36槍既事！你如果係手足就唔會講無消無息就唔推呢件事啦！

無消息先要推呀死仆街！因為有人唔想我地集中注意上環既事！！！！！！！

咁你想點，推完就有消息變出黎？
而家有邊個唔知721咩事？再煩落去只會反感
定班鄉黑真係好驚俾人打死，係度轉移視線